part-time讀RN (pre-registration programme)

已經有undergraduate degree, 有份full-time 工, 係香港有冇可能part time方式讀番個可取得registered nurse既牌返黎, 臨grad前最後一兩個sem full-time讀都ok

nursing school

Part time沒有可能

EN會唔會part time都讀到，主要係想去外國搵食

我就沒有聽過現在有pre service的EN course係part time，EN轉RN的課程就有part time